大山英雄亭開party咩？

俾幾架跑車推落山

揸R34都比人推？

呢排差唔多晚晚都係
真開心

又重又冇彎

無讓佢哋走先？

60行哂全程

60都好快個囉喎

落山上村方向唔覺有咩避車處
通常推得最甘

大山除左法夾彎外正常要行70

至少80啦

威啦威啦

落英雄亭段路咁跳，凹凸不平，有冇得叫路政署舖過條路

今晚 好多人